Coca Cola plus (zero) 好壞處?

好處: 冇糖

咁壞處其實有啲乜，成日飲會有乜影響?
求腸教

又咪係化學野

答完?

可口可樂一直係天然野咩

秒

難飲仲唔夠壞?

口味嘅野因人而異
原版好甜 我覺得呢隻好飲好多

我覺得起碼未至於難飲

Coca Cola plus 同 Light

會唔會點都好過原版可樂?

Aspartame（代糖）會唔會致癌一直都研究緊

壞處咪飲完好想再飲或食甜野